一句講晒：UK 定 Canada？

UK
Canada

US

Biden